老衲素來有佛教金正恩既美譽

一樣肥到隻豬咁

真正既男人應該都要具備我們敬仰的金正恩大將軍的身材

頭先有冇人煲衲？

元帥呀

rocket man

邊撚個呀